想問下聽日交通燈係咪會比人油黑曬？

交通燈比人油黑左 要幾耐先換到一支？
搵清潔抹又唔係，成支燈蓋換又唔知換到幾時
如果油黑埋巴士小巴d倒後鏡
d公共交通會影響幾多日？
利申：好鐘意返工

防暴處理完示威又要轉職去指揮交通

都唔知幾時有得收工

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

一返唔到工 政府唔開工 4千蚊又唔知遲幾耐先拎到

班仆街又呃OT錢
警嫂又會被人屌

自推

佢地都屌厭左警嫂啦

Ot錢咪又係攞去叫雞

返大陸消費屌公安嫂 解放嫂？

都是中國人，不要分那麼細

人？我淨係見到蝗 狗同雞

推